識得矯視，可唔可以入一入來

其實我有問題

因為我Google過，好似SMILE個傷口最細，咁多方法入面所以只想做佢。

但今日去免費說明會比部機check下，reject 咗 ，話散光深得制，左眼OK，右眼唔得。

左眼 600 右眼 800 左右散光325

佢唔得意思係唔係會清唔散？定做都唔得？唔想真正去睇醫生check又唔話唔得

如果我左眼 SMILE ， 右眼傳統/custom Lasik 又點睇？

ICL 植入式隱形眼鏡好貴，唔考慮。

1連

2連

3連

問視光師/眼科啦，做乜鳩

點解三百幾散光就唔得？唔係五百咩

仲有種係lasik

佢話近視+散光就唔得⋯⋯

咁深Laisk就可以？

你眼角膜唔夠厚做？
我都係近視+散光 做完 smile

佢show左個表比我睇，話唔得

唔係呀，微笑應該做到1000以下近視 500以下散光，一係就係你眼本身唔岩做微笑
btw你去邊間check? 不如搵多兩間驗下先

我係日本搵⋯⋯

兩間都out咗我....

係 利申同你差唔多 做左而家高清

唔該

咁仲有機會可以比少少錢去睇醫生睇下得唔得

巴打

我又係同你差唔多

但

角膜夠厚，但

我左眼

近視：680
散光：350

右眼

近視：670
散光：350

去左養和做術前檢查 lasik
但醫生話唔建議我做，因為散光深；
佢話做完夜晚睇野會有好大眩光

所以我想問下,如果lasik都唔得，咁smile係咪更加無可能做？